警世。「自由的代價是永恆的警戒。」

「自由的代價是永恆的警戒。」

「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

- Wendell Phillips : 美國廢奴主義鬥士

連登熱門已經變翻晒閒話家常，行動post 少之又少。港共做梗好撚多嘢呀！人地真係靜靜雞贏梗呀，又傳人被送中，又入精神病院，又上門拉人。大家唔好放軟手腳，俾翻6月啲火出尼得唔得？！和你非活動多的是，可唔可以俾啲決心和你衝呀？

廣東茂名示威者：香港人太軟弱，我們引以為鑒

請謹記！我地重有煲底之約。

五大訴求，只得一個，你咁就接受？

721警黑合作，拉晒人未？

831太子站，cctv出咗未？

101 開槍警，負責任未？

射爆人眼個幾個黑警，有無任何後果？受害者而家既狀況又係點？

周同學，彥霖等等，同埋過千既被自殺案，真相出咗未？

黑警性侵，性暴力，有人受制裁未？

同埋好多失蹤人口，佢地到底去咗邊？

呢啲叫做暴咗光既，只係冰山一角，仲有好多無俾人發現既，可以去到咩程度，你自己諗下。

以死表達訴求既烈士，大家仲記唔記得呀？

今年聖誕節，唔好同人講聖誕快樂啦，香港人快樂唔起呀！叫佢聖誕反抗，或者祝佢聖誕平安啦，唔好俾抗爭既氣氛沉落去，唔可以俾政府有喘息既空間。

香港人，反抗呀！

光復香港，時代革命！

「如果沒有人願意為了捍衛自由而死，所有人都將死於暴政。」- 提摩希·史奈德

推

星期日 新疆集會

下星期二 油尖旺遊行

下星期三和你shop

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

不麻木

的確冇嘢值得慶祝, 但唔可以放過呢個機會去向港豬朋友做文宣。

利用聖誕節, 打入港豬同中立撚既生活!

星期六同星期二條link錯左？

ok

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

。

Push